中國林草局發出預備蝗蟲大舉入侵的緊急通知

係美國之音既Twitter 見到有咁既新聞

係就快d支爆
拿拿聲買定花生🥜

林草局大陸官網

又話死哂係巴基嘅

穩定糧食供應 又贏

又話可防可控

咁撚少事
咬到中國糧食產出減少一半
我去維園裸跑俾蝗蟲啜賓周啦

Lm

1月19號中國專家：武漢肺炎可防可防

我都唔知係咪同一隊蝗蟲

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

大家都係同胞做咩自相殘殺

咁咪可以賣曬糧倉D糧
然後報話比蝗蟲食曬囉

轉下新花款，唔洗燒倉

推